[最美的風景] 甘肅隴南發生嚴重泥石流，村民大喊：快跑！完了完了！

做支那人真幸福，到處都有海景單位

BTW，甘肅唔關長江事，係黃河浸緊

港燦又造謠了 乜事都無 我哋乜都唔洗理

其實成個中國都水浸緊, 你睇返D視頻, 由雲南, 四川到甘肅都落緊大雨
但係今年仲會豐收架

橫掂都係死，死係老天爺手上，好過死係共產黨手上

添烦添乱

就不能容忍一下

国家白养你了

火麒麟就快出嚟

來生不做支那人

是「影片」，唔是「視頻」

火麒麟係習種養架

泥石流好壯觀

啲樓都未冧即係冇事啦

支那：係黨領導下 我國將升格為亞特蘭提斯
又成最大贏家

幾穩陣

張圖呢

舊片嚟啫，唔信唔信
要信就信黨

叫老天爺不如叫習爺爺好過啦

老天爺就係而家先開眼做野
乖乖地落去排隊再抽過啦

沒事兒

嘩
你班人
收美國錢製作呢啲片？
添煩添亂呀！
尋人滋事呀！

其他支國人:....支持中央

大佛: 成幾百年都冇洗過腳了, 日日咁多蝗係腳邊爬來爬去, 真係煩到佛都有火, 今次仲唔一Q沖走晒班蝗

呢個位係甘肅南部，好近四川
d水係流到嘉陵江上游
嘉陵江最後會到朝天門入長江再去埋三峽
梗係關事啦

水淹大佛膝火燒凌雲窟

麒麟

上左我地官方認證既TVB新聞先再算
其他一律當fake news

拆鳩人佛像叫佛祖保佑

啱呀 甘南=四川地方嚟 黃河邊會經過果邊

人哋準備緊過年 小漁村咪嘈啦

有山有水

乜撚嘢叫老天爺咋地了
支那人講嘢真係好難明

假的 沒事儿!!

點解成日播呢啲野添亂姐，根本冇事，係咪想造反？

多難興邦

邪惡美帝嘅電腦效果

甘肅唔係黃河上游咩
上游都浸
咁西安河南 天津中下游未一定仆街

whe lor~~ whe lor whe lor whe lor~~

「老天爺，你是咋地了」
清洗地球毒瘤呀
仲有口交部妖婦既那就讓暴風雨來得更猛烈.jpg

其實我想知啲樓浸過水 之後會唔會變危樓

無事嘅

冇事既，信政府，唔怕

玩啦玩啦

地基石屎周圍沙石會被沖走
座樓打得唔夠深會唔穩
仲未計佢地好又一兩層無地基
浸完水又會漏電
仲要有時水大到成座樓哈爾移動城堡咁沖走

習種又無影

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

力度唔夠，若加貴州落雨烏江條水(長江1號時)衝埋落去就有D睇頭

「再大的困難，除以14億都是微不足道；
再小的力量，乘以14億就能克服一切。」

人唔笑狗都吠

可防阿控
勿造謠為國家添煩添亂

d cg做得幾真

阿Q精神

F

仲有14億呀!

黃河氾濫唔係大件事
改道先大鑊

中国最美的風景是死人

支那倒退40年

電影來的，沒事

跑乜春 以前做紅衛兵以為唔洗還?

又造謠屌你老母
荷里活啲cg成日拎中國做背景
意圖損害13億人的利益

根本就好小事 tvb都無報 係咪先 道道都有水浸架啦 媒體都無報有死人 玩下手d畫面都係假既 cap南美既岩唔岩先 禁熱 浸一浸涼下都好 咱們中国人沒在怕的啦 喂 如果香港政府捐錢真係要屌7佢 小事化大 係咪

呱囉！ 呱囉呱囉 呱囉！

原來係聶人王同雄霸打緊

CLS 水深到D車浮起哂

視你老母頻

畀次首抽機會你哋呀 仲唔感謝黨

除14億,一人一杯水

拆咁撚多佛像, 依家仲要求佛祖?

呢條友被人捉咗未

殯儀業豐收

國家冇出現過泥石流
唔係舊片係假片

好似係喺品蔥post的

舊片

cctvb.都無出我唔信

樂山大佛唔係係山上咩

又造謠

有國安法，驚閪呀

唔係
去過
一個崖黎

下，而家四川長江上游好多都浸晒
即青衣江、岷江、錦江、大渡河
重慶以上嘅樂山個佛已經浸到對腳

早幾日 youtube 嘅片, 當時未浸到腳
片頭係幾條傻閪游水, 證明水災 is fun

北上廣深冇事等於全國冇事

國家發生咁嚴重既事，TVB播都唔播，係咪想暗示香港不理會中國死活，搞港獨？

處處海景別墅，升價十倍
厲害了我的房

三位游泳愛好者

滾滾長江東逝水,浪花屠盡英雄

我唔知
我睇唔到

諗起清朝 快完了 快完了

cctvb都無播，兒登仔做埋假片

無論洪水又好，泥石流又好

2020年都係中國大豐收的一年

窒息一了百了
俾支共折磨生不如死

比人捉去當野味食撚左啦

真是一道美麗的風景線

喺連登/口語，可以直接講「你睇返D片」

終於得償所願

好美的自然風光 党好野

On9 又造謠生事 過咗國安法啦 你班柒頭等拉都得

食唔晒下個接手

咋地?
個天要收你哋皮呀屌你老母

求其你問個香港本地阿伯阿嬸都知
香港以前乜都無果陣山泥傾瀉都係好勁，打風都試過死人，水災都係好恐怖

試過有個天文台台長，仲要係個鬼佬黎，因為掛遲風球搞到死人而引咎自殺

你祖國咁多年黎人禍害咗咁多人流離失所，害死咗咁多人，除四害打麻雀破壞生態平衡搞到人為飢荒，掟知識分子落天坑整死佢地，班權貴同後代集體自殺未？

ps特登覆費事有d cd rom中伏

平時最憎聽蝗語，不過唔知點解呢段片啲聲好悅耳

聽佢地講完了完了完了好治癒

成個中國都有唔同口音，最尾聽佢完了完了
好似好開心咁玩lo 玩lo

學中國咁講，水為財

中國山水甲天下

有無人玩緊IQ題，點樣調最少字數令兩句反映事實

水為裁

河景同海景個價唔同架

白日依山盡，黃河入海流。

欲窮千里目，更上一層樓。

水淹大佛膝 火燒凌雲窟

點解次次拍呢啲片嘅人把聲都咁輕挑
完了 完了 完了～

糧食問題x14 億

無事啦 你睇條友仲拍到片就知
唔洗任何援助㗎喇

豐收但又要叫人節食

員工餐
不過做開奴隸無所謂啦

支持定反對總辭都好 你做咗呢樣嘢未？

佢哋個「咋」好似係解「怎麼」

支那国最美麗的風景線

火麒麟又點，佢首先是中國藉，然後才是哺乳類動物，佢都要守國安法

BTW，照當野味食

多難興邦，兩條大河都來幫咱們了

攞嚟做員工餐？
定攞返入廚房翻兜再賣過呀

點先會改道呢

打直拍片轉打橫

決堤係最大原因

又俾我地呢啲港毒利用

加埋個死人樣

中國最美的風景就是禍

水淹大佛膝！

入嚟係睇呢張圖

岩呀，邊個話大陸有天災要捐錢捐血捐物資嘅都係鬼！

成為失落的古代文明

點會
啲屍直接燒 0傷亡

韭菜唔浸下又點長高

甘肅都屬於窮嗰班，應該都幾大鑊

咪係tvb都冇報

會心微笑

小漁村又想碰瓷

大佛係咪想浸浴 做返個spa

信蟈家

受災都能夠活得精彩
共勉之 ! RAP !

推

萬里長城永不倒
千里黃河水滔滔

廣東話:老天爺jm9?

冇人故意咁做應該唔會發生？

國家唔夠糧食，韭菜們幫下國家犧牲自己，係一種光榮~~~~~

假的！！ 大陸天氣晴朗冇雨！！

嘩屌 好彩仲有黨

Comment嗰個係咪香港人嚟贈興

国家沒事 不用擔心

你信唔信係巧合

我唔信

除返14億人有幾嚴重呀？

仲叫佛祖保佑
之前偉大嘅黨炸咗咁多個佛像
真係佛都有火
仲點會保佑你支國呀

浪費食物係唔岩㗎

做鬼也幸福啊

飲水都飽啦

頂，宜家2020年啲片都仲可以像素咁底

FAKE NEWS
CCTVB都無講